Green Common 堂食外賣半價 推動肺炎經濟

半價好抵 堂食都得~

係呢個時候做半價係咩心態？ 推動肺炎經濟？
外賣半價都合情理 保持社交距離嘛

但堂食都半價係咩事？？？

見到好多餐廳都做緊外賣自取8折9折 唯獨呢間有5折

好食就好食嘅 但見到咁多人係餐廳食就不了

咁都有得屌...

自己煮都唔止。。。

黃店喎